（冷靜啲）大家得返兩三日機會，不妨諗下

我係好憎泛民、和理非同鄺仔，叫過大家唔好造鄺仔神、唔好篤勇武去衝既人、唔好消耗烈士既犧牲，都俾人話分化同瘋狂負評，但幾個主要既日子我都有出黎，69、612、616、621。

諗過唔再出黎或者出post，啲遊行同圍堵擺明係和理非回合，擺明係冇用，咁點解我都出？因為我希望烈士犧牲既影響最大化，同埋救義士依然係重中之重，當我改變唔到呢個大方向，啲行動即使廢，都要出。但咁落去，71之後可能就陷入長期拉鋸而做唔返個勢。

發咗個夢，我要講既野係咁多。

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

香港拉登性戰兵團仝人支持, salute

香港拉登性戰兵團到時會支援大家!

推

文宣好緊要
我到而家都仲未係Facebook IG 見到626消息！
可以嘅話多啲spread出去。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

Pish

626出黎呀

```

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

我認同你開party嘅地點

同時亦都唔會太擾民

稅務大樓接收工係增加政府管治成本
但唔到肉，焦點錯咗，唔適合現階段做

Push

已經有人講緊攻頂

抄返美國佬嗰句，“Make Hong Kong Great Again”

今晚見